垃圾車咁都贏到我幫呀婆舐哂10隻腳趾

你老尾垃圾車又係用番果班人
一週三賽 當人地鐵人定伊巴呀
今場呀朗一定會做放題比人下下爆
夏神又岩岩傷完出番黎 狀態一定未上番
人地柏祖打車不嬲都有一手
今場一定456球垃圾車
垃圾車你咁都贏到我就同呀婆舔哂10隻腳趾佢
再食埋d腳皮

留名

我想嘔.jpg

lm

林生

正

樓豬想奶咪出聲囉
車路士然緊

奶啦

奶奶

幾時奶？

抵啦

季尾先一次過找數